百發百中系列 100% 認飲醉認錯人然後無事發生

演唱會繼續開

最符合經濟效益

點認錯呀，心口壓落黎即刻知啦

以為係韓紅